［推到連仔開台］現場台同貼圖台要華麗登場！！

民心所向
認同請幫推po、正評

現場台：
最好有圖有時間有地點有人物有內容
等大家隨時得到第一手消息

比如
（圖）
6月13日
上水，xx藥房
林奠飛蛾
佢部吉他生蜂巢，依家成個上水都係蜜蜂

貼圖台；
俾大家集中貼圖
蓮花植物、美女圖、獅子狗食物圖

有左現場圖同貼圖台之後
大家既快樂又幸福

推